原來有九成連登仔都係vtc出身 剩底一成係asso出身！！！！！

資料來源：會員 燚炎滷肉飯（id: 242136)

誤會左燚炎滷肉飯 原來係得一成連登仔唔係asso vtc出身

計漏左仲有我呢啲中一絕左學買account 派

7仔買咪得

燚炎咪曬左學費囉咁

浸中點睇

係連登浸中隨時比vtc仲差

七仔買咋

難怪連登有咁多郁啲就屌人全家既新會員

冇vtc讀嘅小妹 7仔買卡入code用Yahoo mail註冊

我個account係幫人含𨶙換返嚟

電訊email仔

個陣用yahoo email 申請HKG+ account
再轉過來lihkg

小妹出曬juice

新移民及小學雞佔9成就差唔多

吊你啦 我中學都未畢業

vtc 唔知派邊班 唔開心 飲酒

大學生唔講粗口？

講

但講粗口既人唔等於係一有唔同意見時就發癲屌柒佢全家既人

要stone撚住入醫院

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問wishmaster(狗隻#63400)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?